好迷惘 覺得自己同鹹魚無分別

拖拍過
錢又唔愁
讀書都叫勉勉強強入到u
體驗過下u life
但個人好無慾望
咩都無咩心機去做
日日得過且過
最近想quit埋u 佢
無咩特別野想要
無夢想
覺得自己已經係半條鹹魚
有無人一樣

有啲矛盾
個人咁無慾望點解會覺得依家咁既生活方式有問題？

佛系男

空虚

唯一就係想自己變返正常人